［回帶］AO內鬼洩漏政府部署

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在香港土生土長接受教育，我們雖然身在政府但我們愛香港，不想再有警察或市民再受傷害。與其他志同道合的AO們綜合了一些消息，希望可以為香港做點事，當中有部分來自親身見證、亦會部分屬內部流傳的消息。

1。林氏在星期初的政府高層早禱會已經強烈表明，不會「撒回」亦不會再道歉、亦不會成立獨立調查委員。會上要求各局長在各自的政策範疇「出力」，所以有步署地逐日由黃緯倫出嚟講明日大嶼，到陳肇始講流感，再到陳帆講沙中線，未來都會有不同的局長出來霸佔新聞版面，溝淡721的壓力。

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

3。林氏受到警察幾大工會的強大壓力，而盧偉聰在內部會議上亦直言自己飽受評擊。因此，721會採用類似71升旗的部署，利用加大碼水馬圍封主要建築物，警方會在水馬後布防，以減少警民雙方的衝突機會，目的係減少警察與示威者衝突的機會，保住重要建築物。另外，亦會視情況考慮用水炮車噴射顏色液體，以阻嚇示威人士。

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

5。至於各區遊行及連儂牆，強力部門的地區工作部已會見地區人士組織及建制派，利用他們地區網絡處理，元朗就係其中一個例子，利用地區人士用自己的方式去令遊行無法進行。其他地區如大埔、北角亦將跟隨。另外，各部門如消防、運輸署會向警方出信，對各區的遊行表示憂慮，作為警方不批不反對通知書的理據，因此警方會拖延各區的不反對通知書審批。

Credit to 金水 Facebook

完全中晒
我求求你班AO多啲放消息出黎救大家！！！！

推

人地姓鄭

早你老母禱啊，做咁多惡行仲有面去早禱會傾點樣同黑幫打壓人
耶穌而家就落黎見你

幕後黑手發現

等緊皇天擊殺

真係中

pish 中撚晒

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

Fail咗

failed

Push

係fail曬
發生口角？好撚和平窩，同狗發生口交咋嘛
晨撚早出面放曬風會發夢啦
警察善後幫示威者挽回民意

公務員係關鍵啊

Send her to the hell la

有冇巴絲想再一齊起北角b3連儂牆？

港共政權真係好撚廢

輕輕一推

大大力一推

Pish

路過嘅 推下吖 幾秒啫

好似幾make sense

１- 全面撤回逃犯條例
２- 撤銷暴動定性
３- 釋放被捕義士並承諾永不追究
４- 全面實行雙普選
５- 成立獨立調查委員會追究黑警責任
徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 - 721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

push

有關消息人仕可否send 資料比外國記者

《紐約時報》正在調查7月21日嘅元朗襲擊。如果你能辨認有參與襲擊嘅人士，或者你有關於呢件事嘅資訊，請在Whatsapp或Signal於 +1 646-951-4771 聯絡我們，或電郵至 tips@nytimes.com 。請在訊息標明 “Hong Kong”。我們的記者將會聯絡你們。

We are investigating the attack at Yuen Long station. Do you recognize people involved or have other information? Send us a confidential msg on WhatsApp or Signal at +1 646-951-4771, or email tips@nytimes.com. Please label the message “Hong Kong.” A reporter may reach out to you.

諗諗下，真係中曬咁....

淨係睇你寫野
頭一段冇no.開首 之後果幾段開頭都加返2，3，4...完全係政府寫brief嘅format
就知你就算唔係AO都肯定係公務員

加油!

2。x環已經出手，大量水軍打輿論戰，所以各大論壇facebook已經充斥大量打手，今次顧用的是本地打手，人數幾百人。另外，潛伏的「鬼」亦會出動主力抹黑泛民，務求打散整體號召力，以及為建制在即將舉行的區選減壓。

AO們快啲出招幫手救香港

有無出啲